「就算失望，不能絕望」就算今日個行動未成功，都請大家唔好絕望，因為仲有嘢可以升級

利申：罷工中

請唔好放棄，因為如果放棄，
被害嘅手足係唔會原諒我地。

望下佢地

推

但肯定準備有一大班放負撚出嚟

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

等等先手足，好成功喎

邊撚度失敗

放定，因為一定有放負撚，
特別係西灣河有手足

日日搞

永不放棄

升級唯一有成效的方法係癱瘓金融中心, 股市不能運作, 否則做咩都無用